歐聯變咗歐超聯，咁歐霸點算？

西維爾嗰啲點算？

咪去踢歐聯lor

歐超霸

2022年
皇馬，曼城踢歐超聯
西維爾、拿破里踢歐聯
咩隊可以踢歐霸？

乙組球隊

阿妓

變UEFA 之前想推嘅Europa League 2(暫譯:歐霸盃2)囉

歐超聯=新歐聯
歐聯=新歐霸
歐霸=歐霸2

般尼